黏土人同好區 12 幫襯良心玩具店

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: .s
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限咗區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

11月19日（火）出荷
高巻杏 怪盗服Ver.

ガロウ

陸奥守吉行

1月20日（水）出荷
ラフタリア

11月25日（月）全国問屋様一斉着
塗山スース

趙霊児

趙霊児 DX Ver.

想要隻狗

想問下出面賣幾錢?

DX版先有

而家買好難搵喎

上個po有人問邊到訂黑傻土人
我係Future Formula個到訂
黃店

LM

諗下先

想買其中一套
有冇人想夾？

或

一盒裡面有4隻（2男2女）
每人$128各1男1女

咁貴既咩

各隻926yen+消費稅

推

想要大褸但又想要隻啤啤

我想要呢兩隻

留名

好耐無上黎

心情真係好差

香港搞成咁

自己又睇住人地結婚

I can't stand it

一齊堅持落去，終有一日會天晴

fuck that shitty life

明天會更好

有無人知隻黑傻DX現貨around幾錢收到同邊到有？
平時買開都話無貨

$363

邊間

上星期日行信和見到有普版同DX
現時點冇

唔該巴打
明眼人都知唔會幫襯藍精
福姑好似都有 但唔知幾錢

我上星期五係五月入dx 363

我問五月佢同我講話無

可能現唔多

明恰毒撚

me都係等女僕裝

有灰模未？

12月出貨

我都係等緊
又要衝現

孤仔訂左$399

無計 我次次買土人
3次3次都中sad 個天都唔鐘意我
真係愈睇愈正先衝現算

GSC既野，send email去換囉

懶⋯⋯

麒麟再販換咗新包裝

又要屌閪又要唔溝女，點幫你

甩少少色搞咁多就算啦
除非真係勁大問題
之前買過隻saber新宿 其中一隻手郁唔到

第一眼以為係女高中生個笨蛋

又幾似

有眼光

個套好野黎

我舊登名就係叫赤崎千夏

大野真都係佢

好鬼馬既配音

係喎
都係中意最早期個隻包裝設計
每款都有特色
新包裝求求奇奇
而家既包裝仲要壓縮到用袋裝配件

遲d得返個主體有膠殼包
所有配件用袋裝

會係普通人土人定好似鋼鍊亞姆士唐唔郁得果款

見到關節位應該係正常版

明明已經想減少消費
見到路人女主Medicchu又想買

之前有儲艦娘，出出下又停左條line

賺唔到咪停

爛女人無人玩架啦

又唔肯出艦B

記得之前有巴打講過話角川係唔會比艦B出現係GSC

淨係知精品係藍
想問邊間係良心

五月

其實黏土人成十年，大陸無人出老翻黏都算勁

佢做過d咩
喺黃藍地圖度見唔到佢

唔係喎 我諗諗下係深水步見過假黏

85 1111罷工

Good
下次轉去月份落訂先

依度都應該有人中過招

五穴不了

月份不了
只訂孤仔

出滑嘟嘟

已到貨

到底你係咪月份員工。。快到

咁岩fb見到到貨消息

尋日已拎
用多個支架
條女可以企係盾勇個盾上面

點會無？信和大把

露營齊章

上一隻都仲未買

買

小明得模， 之後消失左

終於齊啦 咁就可以一次過開箱

入埋和服學姐終於可以收工
不起眼土人都要買七隻

想要Elsa anna新造型土人

眼鏡妹係咪開左訂？

印象中好似未

出左灰模only.
可以等下季動畫開播

2020初音土人&figma

用返17年個頭髮，加左個發飾咋喎，咁慳功夫

過氣啦

大家快 D 問下身邊朋友投左票未，未投就勸佢地落街投票

諗清楚無投票既人仲做唔做朋友

訂？

又逼人儲一套

爆三盒黎恭喜何已完

想問依家GD子市面仲有冇同大概幾銀

4百幾蚊起

...等再販好了

wf限定好似唔會再販

！
咁有緣再見 純粹人地送左隻瑪修想搵前輩

之後會出GD夫

冇興趣

咁無了
唯有等下C3果D會唔會有貨尾淨

可唔可以問下咩係C3
岩岩跌入坑

玩具展果D囉

唔告非法集會已經偷笑

隻黑傻有啲係為左咁亂砌先買

間中都見到有300幾既

想問精品執左未

邊有咁快，等班黃絲清曬手上d單都要半年啦

尋日好天無帶個女去影相
今日就灰沉沉

可唔可以透露下大概係邊度有

岩岩上淘X上好多盜版

FB group

特典船 聽日落單
figma Noir -3
figma Noir DX ver. -2
黏土人 瀨川音符 -3
figma 蓮 FULL
figma新條茜 -3
figma 新條茜 DX ver. -2
黏土人 飛鳥桃子 -3

等再販

唔會再販

空銀子

終於銀了

兔女郎學姐到貨

本身係米青訂左黑saber新宿,依家唔想係佢到拎,有無地方有現貨?

周街現貨

有埋車果隻DX版都有?咁都好d

我係17號見到
遲些賣哂你要上網徵或網購

係咪已經冇可能買到兵長黏土人

行左好多間都冇 網上訂個啲都CLOSE哂

唯有得閒路過信和現時點刮下
睇睇下想幫學妹買埋睡衣

史上最年少の特級厨師「劉昴星（リュウマオシン）」

表情幾棧鬼

套野好受歡迎？
咁都會出黏土
第一部有睇
第二部

係都出味吉陽一

可能前排播過動畫谷人氣

印象中女主角幾大波

竟然無大麻

沒事兒

就係等呢張圖

係人民幣,我加左人民幣

共雪食麵個張

迷你芝麻凜再販

想問左邊泳裝body係邊款？

超級索尼子

之前去信和買唔到現貨

機會嚟啦飛雲

屌你老母

其他不貼了

RQ Fate 終於有彩模

開始無位擺

拉二同阿榮幾靚

拉2一出就03
我想要ALL BACK頭

你上面貼既可以all in

輝夜大小姐

淨係唔買拉2同男主

愛衣媽媽

食樹皮都唔掂

一個月OT幾日就係返度

我要瘋狂搞基

隻老母幾得意下

拉二高人氣角會唔會出DX呃錢
用電腦睇阿榮老豆好怪

大小姐

dx版跟幾隻宇宙貓我ok

想問下呢隻邊度仲有現貨賣

老子以後唔再訂土人

會買現貨

聽住先

開始買得多
想買個百子櫃放配件然後丟哂d盒佢
有冇巴打咁做過？

大把人咁做
新盒設計無乜收藏價值

我有隻二手無盒你要唔要

已經淘左

呢隻駛唔駛$400？

點會唔使

幼女戰記譚雅再販到貨未？

唔係到晒啦咩
幫巴打訂果隻都到埋交收埋

上星期日行信和現時點見唔到有

星期六係信和頂樓有啊 擺左出黎

今個星期日再去望下先
謝巴打

是哦,又一家不行的新廠,天才大小姐系列幾個都讓它拿去做了,估計也是悲劇

糟蹋了好角色

屌我未得閒拆嚟玩

精品個fb 呢排好多打手+del cm
係時候提下佢藍店既後果

聽日出貨

幾過癮

一隻土人俾3個盾

但男人同動畫播完應該好多人賣仔

拉芙塔莉雅呢？

聽日再開埋佢

同場加映飛兔號巨大打擊

咁令身

我咁多隻最悲劇應該係Mk 50
唔係當年係藍精到買我唔會信隻野係正版

難得有鍊金工房出成點都含淚買

變咗新包裝

星期日去望下

新包係點？🤔

細盒

路邊攤買左隻廿蚊老番土人

然後用剩件合多隻新條茜出黎

好抵玩

老番

老番唔使錢都唔要

老番膠有毒快啲掉咗佢

買老翻黏土人係咩心態

okok 我收番

大家請支持正版唔好學我

笑左，個樣做乜鳩

好核特

紫春袋人

咁想問巴打係咪宜家已經有現貨
利申果時太窮無訂

琴日先出完inspoint，今日唔出去
等其他巴打報料

智障無現貨
等陣再望望

無哂霸氣

當真滅霸

滅霸>霸滅

邊度有兔女郎裝賣

FB，見到金藍150
黑白紅應該無咩人賣
抽就應該信和

150咁貴
黑白靚

黑竟然無人買?

無人賣
正常個個都會KEEP黑

信和仲有得抽？

好似Pixar啲動畫人物樣

地下應該有
不過散抽貴十幾蚊

每盒貴幾十蚊？

十幾
散抽通常都貴過成盒訂

眼殘
咁十幾蚊都可接受既 我抽一盒
原價幾錢？？

70－80我可能去抽一盒

原本60幾@1
散抽預70幾
不過呢啲買原盒再散賣仲好

想享受下抽果野

原盒慢慢抽

出去抽都唔知會唔會新同舊撈埋一齊

應該會

咁仆街邊度仲有原盒賣

諗緊訂唔訂好 唔訂又好似爭咁d 但個樣真係幾怪

未撚瞓醒嘅厭世樣sosad

似用完石種緊菜個個樣
一d霸氣都無

想問下Mario 係咪delay 左

智障現貨

今晚有排玩了

酸

懶得搵返隻瑪修

等開盒玩

聽日去睇下

終於用返間隔放手腳 用膠袋太19
個盒質感都改善左

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

抽左一隻中左白色 收手算

聽日會出旺角買一盒
我會要3隻 黑 白 剩返一隻任何色
有冇人想一齊夾？
每隻六十幾蚊左右

白色真好

最想要黑色 不過都係唔抽了

頭先落現時點抽中左黑色
唔洗追了
80蚊

兩隻再販
譚雅 智障 各$280

巴打邊到睇?

現時點2樓
我買左隻譚雅 用左新包裝

兔女郎裝賣哂
現時點有$80散抽

of[img]
係日本幫朋友買番嚟點知佢唔要，原價$480出讓番

有人話過
土人買咗一隻之後就會有第二隻
我唔信
依家知錯啦
中咗nekopara貓 又要入多2隻

未計後追其他

和服加藤惠中咗槍，依家個櫃多咗成30隻，仲有10幾隻訂咗未拎

我一開始已經係lv5

我想炮姐再販

塊貓面
想買

譚雅似係舊包裝大盒

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

兩邊一半透明

呢隻唔係再版既包裝黎咩？

唔係太清楚

日本廠專用包裝

士郎再販‼️

男人

孤仔開訂

貓娘樂園 香草Vanilla $324
士郎 $305

唔知幾時有得訂

雙貓係咪傻撚咗個鼻
咁貴

遲下會改下個價啦

再販封面

訂咗先再算

自己上網訂都唔洗咁貴

Goodsmile online shop用日版/海外版好

呢隻無特典唔洗上gsc訂

我好少出街諗住上網訂算

amazon/amiami幫到你

要運費wow

雙貓有冇船
我唔使特

買埋其他土人溝淡D運

我又訂
差一個就夠人

諗住買兩隻nekopara土人

join

一隻5月一隻6月
屌你呀

準備好入手遊戲

game都未出咁快黏土人化

聽日

12月12日出game

等你玩完再出灰模咪啱

唔快啦，三個月前已經話出1/8pvc同模型土人係最慢

tg

邊度會有轟同爆豪
miss咗再販

天水圍米X有

Don’t

考驗骨氣既時間

早兩日見現時點同信和都有現貨

此時不上等何時

神奇博士

平過哂出面d鋪

呢間咪明眼人

唔係5月咩

五月真人

我個5月 係中野五月

係5月

真嗣係咪崩左。。。

hi 左你

係咪你開

yup
btw唔好預會平幾多
計埋運應該同舖訂無咩分別
只係日版同地鐵交收咁解
但求打個和

咁我想去舖訂…
sorry

咁我都去舖訂

最後都係含淚同人收左隻703
想問下各位平時點display?

買完瑪修買完gd子想買埋件芙芙衫

買玩具黃店地圖:

擺好pose
然後訓企

唉大埔人無人權
戲院又無黃店又無

雞批巴咁少土人架咩

btw Pipimi 呢

有部份擺係客廳
未開盒收埋床下底

pipimi當時冇入
心諗她面長長好難配落其他土人用

用左兩個鐘頭整個咁既場境

後面好似有木柵?
整埋背景板就perfect

啲梯你砌一層幾cm？

有呀

唔會整背景

會擋住後面

榮興?

7 cm

莉露露

想買

有最後ending最後抱住李憶如
怎可不買

史上第一隻土人會有bb仔附送

鬼滅之刃係未未出

未 不過應該截晒訂

amazon jp $5XX

咁貴咩

amazon jp 係貴D

炒貴
amazon有D係人地鋪,唔係amazon

鬼滅呢兩隻，到出貨果時如果撞正無限列車

不過我自己覺得鬼滅兩樣唔係特別靚可以PASS 但出善逸都會真香
竟然冇豆豆眼

咁長時間開訂都唔訂 食炒都唔抵幫啦

好奇怪咁耐都未出善逸

玩少隻

gsc一定唔會出哂
出兩隻睇下個市點

鬼滅依家咁熱門

ai出黏土人個時都要做個意見調查先諗下出唔出好

師兄 善逸 豬頭 應該係基本盤掛

不過GSC好似怪怪地 APH都過氣左咁耐先慢慢出

覺得下年無限列車個期可能先開訂善逸 碟柱

沙律醬係特典？

8隻素體咁多？

仲有4隻係fd子張單度

冇特典

出情報：
唔太靚下集

開訂：
考慮下先

開賣，炒到上天：
唉屌是但啦

又唔係必需品
要考慮即係唔係必入對象
而家啲垃圾景品都炒到PVC咁

呢隻咩事再販都咁貴?
好多間都開$4XX
好後悔之前冇入

早買早享受 遲買貴幾舊

東方系列黏土人入面我最鐘意呢隻, 第2係帕秋莉

似係暫時得日版，睇下遲d有無行版

仲記得呢隻國際版amiami仲貴日本版

呢隻5000YEN左右
出面差唔多9算

佢件巫女衫好白搭

係無印搵到d袋仔岩袋

岩帶出街影相用
幾錢一個？
想用黎載角落生物手玉出街

好撚貴 48
有個位可以買扣勾住

想問下邊度仲有維尼土人賣？

係信和見到新宿saber同新宿黑貞件衫
見到賣三百幾
同買成盒土人差唔多

搵日去無印睇下實物先

淘寶平
款式多
衫褲鞋夾埋幾十蚊

仲淘寶

啲衫有毒

呢隻點解射特別貴成舊。。。

加到10%稅個時已經開始貴哂
之前fb 高達group有人話咩攞去海外賣會扣稅

Online shop限定？

通販

呢個商家搵加稅籍口賺埋稅渣？

正常都問精英攞貨
知道來貨價咪知係咪賺埋稅

計埋稅都要87算
真係自己上網訂好過

原來精英開價開得貴
其他土人開6.3算

RQ尼祿出左圖

宜加出埋本教你點整件衫

Sorry……認錯人

好似是Lily

話就話係呆
但個笑容跟本就係LILY

睇到把劍先意識到認錯人

明眼人開靈夢2.0 $324
等孤仔減價

等到減價
死都唔買明眼人

岩牙

唔做仆街仔

想問下有無人幫襯過呢間

御茶子出貨

差咁遠?

搞手打個和？

又幾正，成套無入剩係想入佢

一拳超人埼玉再販 $280

下星期有泳黑呆玩

估計仲快過我amiami 件貨到手，我11月件amiami 郵包仲係日本郵局等寄

x mas 時段實慢 無計

我件電單車係裡面，結果暫時玩唔到寶具形態

剛返到屋企發現件郵包突然到左,再睇返網上仲顯示緊件野係日本郵局

影d紙團上來睇睇

慣例盒圖奉上

咁快有得玩
今日行信和土人都未到貨

上個果隻係新宿版

睇錯左做女僕版

即抽即用

女僕版得官方有

開左麒麟同高卷玩先，新宿saber等下星期隻女僕到左先一齊開

600b Saber 香港要幾錢到？人在日本見到，諗緊買唔買

我有隻全新你要唔要 $300

包裹到左香港 唔知趕唔趕得切返屋企收件

最近尼痴好少上水

無錢買野玩咪少上水

唔買野都要開船嫁

呢排都無咩特典好開

有錢人曲線笑人窮

掛住一日一唱padoru

呢個月都無訂野
最近望返d訂單發覺條數都幾多
係時候忍下手

女僕到貨了

又係旺角派先，淘孤例遲一兩日

無錢食飯
全新日版1067 1136
每隻放300蚊
有意留tg

岩岩又訂左3 隻，
林月如，碇真嗣，博麗靈夢

題外話

幾個月前係fb放一件玩具
有間fb網購pm我話收
但最後交收唔成

因為果個人覆我
佢日日都要返工
就唔到我想要既交收地點
其實我都係約油尖旺區
要我就佢地點時間至會交收
最後係carousell放左

之前返工九龍灣
有時食午飯會行淘大
每次入淘孤唔駛一分鐘行完
住東九龍既人就方便

最近搬屋係黏土人盒入面執到呢粒野但係我唔認得係邊隻
有冇手足知係邊隻既

我返工係觀塘， 都係佢方便

補圖

有無人近排係amiami 訂過貨，我件貨8號係日本準備送出去到而家仲未到香港，係咪海關近期敏感得齊既關係我係用sal ,以前都未試過等咁耐

聖誕間間送貨都忙
btw 我上星期用dhl 2日就收到

我個件4號寄,一直顯示係日本郵局無更新過STATE,直到前日星期五郵差大叔突然攞上門送件

Ching邊間訂靈夢？有平？

呢排日本郵局唔知咩事
我箱WF貨一直係日本,今就無啦啦收到SMS話到左香港倉
但星期六佢唔撚派件

其實日本郵政一直都忙，特別日本聖誕新年真係好多件做唔切

孤仔，好貴

訂開孤仔，紅白個價好趕客

好似話香港代理發神經高開

支持元氣殿堂

自爆雪搓音2.0

一年一隻仲要出2.0

我婆

孤仔都到貨

原來係你 係到傻笑

我仲等緊通知

應該差唔多到貨

咩價位

訂價$399

新宿多野玩咁多仲平 但唔買遲下又炒先後悔

五月有冇walk in

今日冇入去
拎完隻土人就返屋企

等緊新宿黑貞出貨

果時冇訂到要搵walkin

fb交易區一直都有人賣緊4百幾

唔知街鋪賣多唔多貨
星期二去現時點望望

街舖唔知會唔會都係過四百

咪係囉無咩配件反而貴

順便貼過黎

聽講鬼滅會再販

未派貨喎

咁快。。。

琦玉都係未出個時話再販

新宿saber好多配件都係炒冷飯,本身有模易做好多

有AT field

自製都得
膠片畫4個圈

夜神月出左 330

正

位置很多物件很少

唔想學人搞到似難民營咁逼

如果我影我個空間出黎

直頭係劏房mode

分享下

未收工

放張最近期影既

你啲梯係邊買嫁？

呢隻梯我係壽屋見過有得賣
我嫌佢玻璃質地同太重冇買

wf隻一拳便服gsc用個黑色膠袋裝住運黎，當18+咁賣，笑死

亞加力鳩黎架喎

可能係其他款
果陣拎上手覺得好重

原來兔女郎個頭飾改左用雙面膠紙
記得以前用前髮同後髮夾住個頭飾

派完聖誕禮物回家
祝巴打們聖誕快樂

平安夜接老婆返屋企

玩完寶具形態，太佔位，最後都係用返食雪條姿勢擺放

有冇Pokemon Fans？

炒到太貴玩唔起

指甲

想要

早幾日有frd居然喺mk 揾到安茲
即刻碌出去買
不過我想要Elsa Anna 多d

買啦

416 岩岩出貨 又黎一隻

點解會減價

預訂咪平D

媽媽

d裝備正wow

阿榮

老爹好怪

掟TG

雙刀流

買送籃

當我拔出第2把劍就係全體攻擊x2

臨年尾先開咁多訂，銀包訂唔住啦

愛衣媽媽真係好正

想要臉2同臉3

再次開訂，未賣先再販

每隻都三百幾蚊起
好貴

智障 再販
達克妮絲 再販
兩隻最平幾錢？

真係好貴
係咪阿榮要用多啲膠 以藏仲平過佢配件又得意啲

阿榮好明顯得意d

阿榮表情好行
以藏個害羞臉好可愛 愈望愈想要新宿邪奴

慎重勇者

哇屌你正呀喂

大結局

感動最終回

即刻post 上黎先

我要崩樣

表情提供

@峽菊巴
你今次入唔入依隻，我仲考慮緊

原本想今日去訂，但訓到PK

我見同原本隻土人差唔多，仲考慮緊

係變左做doll身型同衫之麻
買左返黎換塊智障臉落去

上次問完邊度有爆豪同轟
今日終於去買咗
唔該晒咁多位巴打

想問埋邊度會有佐助
現時點同信和都行咗
有幾間有
但唔識分真假

小弟新入坑

想問巴打平時用咩途徑買最平？

同埋小弟遲d會去日本東京
會唔會係個邊買更加好？？

唔該

去孤仔或五月訂，或等巴打開船

好難有人平得過行版
除非3個人買日版一次運

太多盒， 真係無得再留， 要開始清

1月頭特典船
8號開
figma Navi -3
黏土人 飛鳥桃子 -3
黏土人 山田二郎 -3
黏土人 岸邊露伴 -2
黏土人 入間銃兔 -3
黏土人 蘇沐橙 -3
黏土人 UMP45 -2
Hatsune Miku: Symphony 2019 Ver. -3
都係8算+運費(2000/人數) 咁上下
有意留tg

你個膠盒邊度買架

lm

好耐之前淘

間唔中福仁都有

孤仔係咪指孤注一扭

yup

唔好幫襯明眼人就得

佢係黑店定藍店？？

我都有

我個盒係咁樣 吉之島12蚊店

藍店

面都易收埋， 一格格就得， 最麻煩係啲配件

吐嘈女神

唔打mark，唔怕之後認唔出d件係邊盒

因為除左2隻黏土娃，我D黏土人擺左post換好臉之後，就完全唔會郁

孤仔都唔好得去邊

孤只係無出聲者
我覺得係近藍既綠色

至少無唔記得換AC😂

又清左4,5盒

紙巾?

前排堆高人唔會擋住後面班土人咩

有架升起左， 係武藏個膠牌太大塊， 所以先唔擺上架

遇過老闆物體(唔肯定，但同場最年紀最大，佢係度d mk做野拆貨補貨快手效率左 )

外表好似d圍頭佬黑黑實實+似撈黑

佢個樣好似嶋野太

隻四葉出得勁可愛

hea到...

好鐘意亞克亞呢個智障樣

me too

新手想問下進擊的巨人阿明嘅再販出咗貨未？

正
但要咁擺要兩隻土,萬惡既奸笑

咁岩我架車花左,下星期有補件車玩

個底座

個座係艦娘特典個款?

係wo, 完美還原寶具

好耐之前淘既散件黎

唔好笑柒我手字

但d件有d少 仲猶豫緊入唔入好

仲有現貨咩

再販左， INS 好多

咩係INS

現時點， 玩土人仲有人唔識既咩

唔該晒 巴打

未玩過土人 之前錯過左訂購

有啊

巴打
你地d土人係買乜架擺定係一格格咁放？
發現愈買愈多 想搵個位淨放土人

好耐之前淘落

又未到有咁多土人
得十隻

擺樓梯

年28清土人盒

我未開曬， 頭痛緊 唔夠位擺

含淚清
我都要

再販左好耐喇

我都有幾盒未開

一盒盒
一盒10cm

$20個
不過年前買係禁忌淘寶

而家唔去淘佬啦

無選擇

吉吉12蚊果d加地台就唔啱

香港做呢d又貴過人

香港做呢d咪又係掉返去淘佬到

香港做呢D大部分好串
又貴

好似唔優做咁

香港果d通常人手界板

大陸己經用機械

岩岩拎左源櫻土人,發現冇貨車既

唔係紙牌嚟？

睇下吸塑後面個張紙

嘩!!!!!!有啦,唔該曬
痴線,收到咁隱秘

一開盒有說明提左你，留意返盒頂。

係喎頂,冇留意添

開盒個下會提你有野收埋左係後面

486出係wf 不了

嚟喇

買幾多盒好？171819都有即場買 , 但係到而家為止都唔捨得拆

呢隻得意， 有法國號

等2月先自己訂，依隻無驚喜，反而期待隻2.0

初音fans必訂

邊隻2.0

自爆雪搓音

之前講過，10年版會返出2.0

呀，記錯，11年版先真

去wf旅行但唔買會場限定是否不如唔好去

wf有限貨 入到去未必買到

嘩 你咁樣講一講又想訂

想要> <臉同兔仔

今年wf無咩誠意，得隻雪初音想要，但最尾可能因為運費入埋486
隻figma又唔一齊出

補件到

放假有時間玩

好正

新手入坑一個月，今日入左第三隻，仲有隻藍色智障同四系乃

今年好hea

各位訂土人會去amiami 定去信和訂多？

去黃店

邊間係？
我淨係知明明人係藍

已經去信到部分玩具店請求加入罷工！希望大家日後可以好好回報佢地！

個人訂開元氣殿堂

想係深水步拎
訂土人都無咩選擇

旺角好近

出鋪訂
宜加係啊美買實蝕

ami個賣點從來都只係直達屋企，無平過

早兩年係啊美買仲平過係鋪訂

諗多左，訂左咁多年，未見過ami有1隻平得過街鋪，只係時間成本，車費雜項計埋，我寧可俾貴幾蚊坐屋企收

記得有D賣返出去仲有得賺一餐半餐牡丹樓

賣出去有賺，係隻野升你食到炒價放啫。

HK416到咗

入去明眼人參觀，見到佢地愈積愈多貨，見到想買既貨，我頭也不回就走左

RESPECT

Real man

手頭上藍精單仲有兩張，一張今個月找數，一張6月，到時就永久再見

想問下如果有啲出嗰陣miss咗而家想追返可以去邊度搵真係搵極都搵唔到

GSC售後真係好好
可惜支鎗係黏實
如果唔係就可以左右雙鎗

孤仔係藍定黃如果藍就以後去五月

unknown

邊隻？

AmiAmi , 其次 Amazon

Elsa Anna 2次再販

呢個估到

見到figma 都有嘅時候我就相信goodsmile
不過唔知幾出frozen 2 版elsa Anna 呢

anna 出女王版
elsa 最後留森林件新衫

肥仔肚好正

呢期The Witcher紅返

傑佬唔知會唔會再販？

正 仲可以同CA IM 拼埋一齊 必入

入坑 買咗Alice同蜜莉姆

最衰冇得好似隊長咁 兩個body咁出 可以砌返一肥一瘦

咪係

點解得美國隊長咁好心

出兩個body

BINC時間，歸英撚死曬未

拎黏土人出黎玩真係好曬時間

水lin

拎一拎出黎又收返入盒了

咁你唔係玩土人，係玩自己

平時拎出黎既話好大塵

耐左可以直接放落水浸下佢

AMAZON買會唔會爛盒

D女女個頭太大入唔到去

買過幾次 包得勁好

信巴打

叢林係會過度包裝

塊鐵片無一次痴得實

好在我有多幾個座

但我d 大figure 全部都撞角

巴打預言家

打鐵唔趁熱咩

呢期Witcher人氣好似仲勁過Witcher 3時

劇集吸引力要高過game

新宿黑貞
齋係黑貞都買到破產

好可愛

大恩大德聽日仆去刮下

d鋪之前清死貨都已經冇乜再見過
衰極都係amazon買，應該300幾

唔見有

鹿丸出貨未

星期日去旺角睇下先

佢唔夠黑傻新宿多野咁抵玩

孤泣d 土人行定日版

孤注

又岩岩上劇場版。 又hit返

行多

突然唔想去嗰到訂

要日版自己上ami訂

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

想問問有無巴打知邊度重有嗚門賣

尋日行現時點搵唔到

現時點新宿黑貞 $280

前兩日行信和見到有

邊間?
好多流，依家只敢信大果幾間

你叫我過黎figma同土人post
我而家就承你貴言過黎狙擊你

尼祿屋濫用GSC售後機制實錄

拎補件黎改野玩玩?

自己整sad件野去拎補件?

俾人踢爆後死雞撐飯蓋

開頭仲死口唔認

拎證據出黎就改口話係客服教佢

問佢拎email record想見識下又話無留底

到最尾叫佢上網搵下其他相同case又話係個別事件
完美示範左咩叫龍門任你搬

我就真係從來未見過GSC客服教你整sad隻野再去申請補件既
咁啱客服剩係教左你無教其他人
咁啱無留email record
咁啱網絡上又無其他case，今次只係個別事件
呢個世界真係好巧合，有冇諗過轉行專職買六合彩?
至於各位信唔信佢既解釋就自行思考啦

真係中sad申請補件絕對無問題，甚至多左出黎果件只要唔係拎去轉售，你點改我都覺得無問題
但係為左滿足一己私慾去改件又唔想買多隻，而特登整sad隻野去申請售後就好大問題
為左區區幾百蚊出賣自己人格同道德
自己理虧仲要氣直理壯咁幫自己搵藉口去解釋，甚至反咬返我，唔狙擊你對唔住我自己

各位巴打搵佢訂figma同土人之前勸你地三思，呢條友道德觀同人格方面都有問題

佢有幫人訂開？

有 keep住開團

實都係死無對證既誤會黎
我係到做過街老鼠,開團咁耐
同過咁多巴打交收過
鋼練土人比海關開過全數退款唔收返隻野
Dio耳仔無星幫手追補件
每次同巴打交收第一句就係"有咩問題搵返我"
每隻有sad一定幫手追問gsc
我係點既人各位巴打自行判斷

雖然之前價錢就做唔到同行最平
但都平過街鋪少少
黎緊再開團同返貨個價會再下調返(因為債已還清)

各位巴打點諗就無所謂
如果因為呢件事而想退訂同我斷絕關係既
可以pm返我

如果想問返同gsc補件既事
我無任歡迎 當分享下心德

隻racing 尼祿不得了
個樣比灰模可愛好多

我望到第一個反應:依隻係千棘?然後覺得微笑臉一般，其他部份就不錯

個髮飾好有既視感
但比灰模個呆樣好左好多

咁平

咁平
想...想入

? 有模睇

你對客負責任同你有冇濫用gsc補件有咩關連？

仙狐

bababa濫唔濫用呢件事唔講啦
我就覺得2件事係無關係...
不過巴打叫人考慮清楚仲幫唔幫襯我
我都要公道d比返個option係我到訂左野既巴打揀既
我人就企左係到 唔會走人數放人飛機
如果有巴打覺得唔妥想退訂 我ok的

佢大我幾百歲
safe

撩耳仔

先唔討論佢濫用呢單野
開團幫人訂野既人可以為左幾百蚊出賣自己人格
俾人踢爆之後仲要不停搵藉口兜
話佢特登整sad件野申請售後，佢就話係客服教
叫佢show email record證明，佢就話無留底
好啦到最尾叫佢上網搵全世界任何一單同樣個案黎證明我都信佢，佢又話佢果次係個別事件，同埋自己又懶得搵

而家話就話係劏GSC影響唔到啲客，邊個知佢下次會唔會就係劏客
至於搵唔搵佢訂野呢啲各位巴打自己決定，我係呢度只係陳述事實俾大家參考

雖然一開始暗示哂係你濫用GSC個售後機制，但我始終無開名無po證據
你就第一時間跳出黎解釋，話我屈鳩你濫用
跟住我po哂證據，但你唔係選擇認錯，而係選擇大條道理咁解釋，而且仲要解釋唔通

自己理虧唔認錯都算，仲要唔俾人講，鬧返我轉頭話我非君子所為
我唔過黎狙擊你就真係正on9
我甚至可以狙擊埋你果個得幾百個like既fb page

我都係陳述一個事實
我就係跟尼祿巴訂左隻envy但係俾海關拆過嗰位
當我仲計緊婆乸數睇下點樣開口叫佢退返部份錢嘅時候
尼祿巴諗都唔諗就退全款俾我，連件貨都冇收返送埋俾我
所以開團嚟講尼祿巴俾嘅保障係痴撚線地好，嗰度話平唔平都好似差唔多400蚊

喱度開團嘅我剩係推薦佢一個

終於出， 要入啦

不錯

大舊飯正WOW

Sorry岩岩先放工
見到又有千字文
嚇左我一跳
中午又叫我潛水 以為大家已結案陳詞唔再講添

你地琴晚暗示緊我
我入黎問一問
你就起晒鋼po證據出黎 話我今次點兜又盛
人係我教野係我講 我點會唔記得
但年幾兩年前既email我就刪晒
先型成口同鼻拗既情況
搵例子又搵唔到,只係搵到要寄返去交換既事情,吹脹
我都陳述左我果一次事實出黎
無論你信定唔信都好,想狙擊埋我fgo post,facebook page 就請便,我係怕浪費巴打您寶貴既時間

成件事我都好聲好氣同你講 巴打前巴打後
如果我講野技術差令你有hard feeling 我同你道歉先
你話我人格有問題 為少少錢出賣人格
我唔同你計了,我以前中文差講野1999又串柒柒 先令人有誤會 我都有責任既

要講既野都講晒了,之後再講我都唔回應了
唔想因為我呢啲失格人而影響各位巴打既討論
就係咁 訓先

聽日再開特典船

擺左兩三年了 當散件分屍件會唔會賣得出？
啲盒/配件都俾我掉哂了

點解要賣

無玩土人好耐

唔會唔捨得咩 扔晒配件好可惜

Btw巴打竟然收蒼葉同刀劍

好齊好靚

難，無配件你唯一值錢得個臉同髮，但係基本情況都係標高無人要，標低同送俾人都無分別，不如自己留返低

50蚊一隻半賣半送la
無盒唔緊要,配件唔齊無咩人要

稀有野100可能有人要

我想收空之軌跡艾絲蒂爾

軌跡系列。。。 大阪見過蕾恩 好貴

買入300-400，賣出可能百幾
不如keep住放櫃

咁多隻入面得隻白婚紗先最值錢

你當小櫻流架

無盒齊配件先有百幾依個水位，放缺件真係出去交收車錢都蝕埋

俾住我繼續擺櫃算
除非你要騰空空間

個櫃間隔好似專門放黏土

咁樣擺土人真係好壯觀

個櫃唔罷土人figma可以罷咩

50$隻扭蛋價賣好過掉左去嘛

無位了 想轉左去擺下細公仔

可以試下1 set set賣
有人一次過買你幾隻應該都值得出嚟交收

50蚊一隻 多要優先
之後hold一日等d人排下
揀hold最多果位交收

100 一隻， 每10 隻咁放

想要智乃

就交收
如果要坐成一個鐘就買家，不了

你居然無 呸！

咁都睇到有智乃，我剩係望到有一大堆土人。
不過好似見到有滿艦飾，如果冇睇錯應該係巴打咁多隻之中最高價值個隻

智乃有咗
想要第二隻咩

貞德

正 好彩訂晒

你搞到佢有左？

蛙吹

你冷靜啲

分明有值錢野，個個喺度50蚊50蚊

尸體件係值咁多咋,無配件無盒既2手尸體,你唔通仲以為可以保值咩,所以我地都叫巴打留返低好過

幾時話保值，但絕對唔係垃圾價

冇盒冇件想要咩價
二手有盒有件都50%-60%
冇盒再-$50
冇件再-$50
差唔多啦

重點係冇配件 冇盒都會有人接

得主體基本上都無人要

冇野係賣唔出
係個價唔夠低

見大家討論得幾熱鬧
我今日賣左一堆分別俾幾個人啦
平均50$-120$一隻
係廠揾到啲配件同臉 配件同臉成堆都賣左七千幾
個肥妹仔仲同我講明係轉售賺錢
仲諗住無乜人要

咁老實

現時點啲格仔鋪黎問我洗唔洗租一格黎賣啲二手土人
話會賣得高價好多

上面得個身無配件
根本唔會賣得貴

點解成日都要講根本唔會賣得貴依啲說話？
我根本無諗住貴價賣我只係清屋企

直頭唔係講貴
只係覺得無配件會好低價咁解
樓上個個都係咁講

50-100差不多喇,本體連一個臉
你有配件留,當然容易D賣出,有D人買成盒都係為1件配件
格仔鋪即係叫你釣水魚

釣完水魚賺既錢咪又係用黎交格仔租

恭喜曬

啱啊 好似要抽佣架
不過無興趣無問落去

做咩又過晒黎 明明平時講嘢
一個月先會俾人回

想你平放比佢呀 垃圾黎架炸 唔值錢架

因為有人賣土人櫃

kon秋山澪重有無？有興趣

想要埃媽同sonic子

想要new gen三個

土人POST講土人好正常姐

幾時返黎

認錯人? 好少係膠PO講野

好少 唔代表無

P5真女主好難認錯喎

上個PO先問完隻熱舞杏係咪壽終正寢無人理

梗係啦 個個傾咸膠傾得漸入佳境果陣
你問健全膠大家自然睇唔到

去問多次 我搵人幫手答你

自從膠post俾咸膠佔領已經好少入去，依家仲多左班fbi通緝犯，更加唔想入

唔好咁啦
咸膠無害嘅

只係某啲人突然貼FBI膠滿足自我
果啲你可以block

舊款粉紅裙小櫻有興趣， 有智世嗎？

又中兩隻

師兄原來有空之軌跡小艾。！
有興趣啊！

我都少入少應
成班變態佬

佢成套賣晒
你地一隻半隻入
賺埋都唔夠時間車錢

特典團 應該二月中落單 要再check下日子

所有野yen*0.075 進位至5蚊尾/齊頭 再加運費($150/隻數),每隻訂金$50/初音訂金$200

Nendoroid Senko $415 -2
Nendoroid Chiaki Ogaki $455 -3
Nendoroid Josuke Higashikata $410 -2
figma Dark Magician Girl(Rerelease) $540 -3
Nendoroid Draco Malfoy $340 -3
Nendoroid Nanachi(Rerelease)$450 -3
Nendoroid Gentaro Yumeno $455 -3
Nendoroid UMP45 $445 -2
Nendoroid Su Mucheng $360 -3
Hatsune Miku: Symphony 2019 Ver. $1225 -3
Nendoroid Jyuto Iruma $455 -3
Nendoroid Rohan Kishibe $410 -2
Nendoroid Jiro Yamada $455 -3

電腦唔係手,遲下再改返做中文名
有興趣留tg thanks

柒少陣la你
無配件你買埋我個份

最後成套都係50-120一隻賣
咪差唔多

不要向惡勢力低頭

if you can't beat them, join them

好句好句

危險人物入侵

辛巴好似有d貴

鹿丸

終於的起心肝出MK買土人,買左4隻返到屋企先醒起買漏左隻1170
想死

儲邊個系列

岩啊，就好似香港比班支那人入侵咁

幾有趣

乜都買...見靚就買
初音,p5,fate,youtuber,睇過動畫有土人又買

依兩隻我都中

會繁殖得好快

一年已經買左百幾隻

我仲有成set 鋼鍊， 4隻艦C , nahoha三巨頭都未開

我慣左每個星期日都會開土人

新手入坑 想問有冇人知2016果隻雪初音宜家大約幾錢買到

半年買咗四十幾隻，仲有訂咗廿幾隻

大家都好多錢同位，玩左3-4年都只得7x隻

大概$390左右（如果冇炒價嘅話）.
當時用咗480幾港紙買

特典團 二月中落單 deadline要再check

所有野yen*0.075 進位至5蚊尾/齊頭 再加運費(現在$150/5),
每隻訂金$50/初音訂金$200

黏土人 仙狐 $415 -1
黏土人 大垣千明 $455 -3
黏土人 東方仗助 $410 -2
figma 黑魔導女孩(Rerelease) $540 -3
黏土人 跩哥·馬份 $340 -3
黏土人 奈奈祈(Rerelease)$450 -3
黏土人 夢野幻太郎 $455 -3
黏土人 UMP45 $445 -2
黏土人 蘇沐橙 $360 -3
初音未來交響樂 2019Ver. $1225 -3
黏土人 入間銃兔 $455 -3
黏土人 岸邊露伴 $410 -2
黏土人 山田二郎 $455 -3

有興趣留tg thanks

想要仙狐
tg wwwwwpigwwwww

GSC官方出土人便攜袋，WF2020W先行發售
睇下個日買唔買到先

GSC官方出土人便當袋，WF2020W先行發售
睇下個日買唔買到先

真心似

咁撚樣衰

個樣好似電飯煲

似小學雞帶飯袋

尋日睇以為土人group D人用帶飯袋做盒
原來係官方野黎

可以裝幾多隻

唔知呢

DC 啲反光上色造得好過Marvel好多

果陣見到隻ironman以為係老翻黎

Ironspider 好靚喎

尼祿巴，新年有無新尼祿圖紅色賀賀佢

要等5月先到新尼祿土人

sorry初一休息睇唔到 夜d pm巴打你

鹿丸水行俠又話23號出貨
今日都無

頭先見有水行俠同鹿丸
不過你們唔會係果間店買

係咪明眼人
咁寧願唔買

過多幾日應該度度都有賣

運輸收爐啦
仲同你返工咩

早玩早享受

新手想問
我岩岩開箱黏土人
發覺有一少部份甩色
我可唔可向店鋪申請換貨？

去搵奸笑社
店舖唔會理你

Thanks 巴打
我一陣會email佢地
希望換到
第一次訂黏土人就咁

少部份甩色正常唔會理你

唔係掛...
點算

一係自己溝色補 一係無視大法

可以用咩顔料係黏土人到？

Gaia油 mr油個類

賽車尼祿係咪截晒？有無人知邊到仲有得訂

G point 係咪黃

無表態

個頭有Tom Holland 味多過ht

特典團 二月中落單 deadline 2月10日左右

所有野yen*0.075 進位至5蚊尾/齊頭 再加運費(現在$150/6),
每隻訂金$50/初音訂金$200/拉姆雷姆set 訂金$500

要卡比同冰卡比
Tg:Heiljojorabbit

有冇人可以讓張nekopara 巧克力/香草嘅單比我
錯過左預訂日期

啲線黑得太緊要。。

有巴打講過孤仔係藍所以訂咗gpoint

孤仔邊有表態

之前有巴打話弧仔老細係前狗隻
未fc

但有得揀都去有表態

用雙面膠紙痴

模型貼紙膠水

響隻腳有關節
首創？

兩對腳

見股下有關節位

佢無左平時個股關節
換左個關節係下面

鬼滅果兩隻係邊仲可以訂到呢

gd子再販

有係孤仔訂多左，有興趣原價比你
不過係第二水，拎貨先比你

仲唔等到你

頂之前四舊水收左

新果隻係少d野 好似600b saber咁
收左舊果隻唔係壞事

只可以咁樣諗安慰自己

隻黑日本整得咁hea仲貴過白色

好似幾正咁

無軟手咁買黎做咩

直頭無左gd子parts

隻四宮製造商係toytec，上次裸裸娜手工差到翻版咁

個b係透明，買得

會唔會有電單車

請問有無人係HobbyDigi 電購網訂過野? 有無伏? 有隻野截左訂, 得佢仲有

但係都要買

唔似

啲石係咪係便服瑪修度偷出黎

瑪修石+梅林effect 全部都係第二隻到抽出黎
同上次600b一樣無咗漫畫面

係囉

買新果隻算啦

唔買1031?

覺得紅藍最經典

梅林effect好似本來就有

復刻冇左精華食左貴價條氣都順啲

仲買到咪好
我都係早幾個月有人放所以買到
果陣買450

完全無人放

等再販 一定會 信我

要等幾耐

你係想要其中一隻定要晒?

買左俾邊個著

呢間有買開其他野，正常
土人剩係訂過575埼玉無問題

欸我發現我貼錯post

咁安心去馬, 唔該

漫畫頭加面差唔多一舊水
其實都OK
saber，bba同瑪修既漫畫面都要千幾yen

問題追既人好多都為左漫畫面，無既比起買新不如收舊，所以600b出完一街貨冇咩人要

突然多左人收舊GD子

39

個時4，500啲人都嫌貴
而家…

rp呢兩張估唔到

完左都要過氣先出

下面個隻係promare

一年前出既話都會狗衝，而家漫畫搞成咁真係冇哂癮

上面相機個張會唔會係艦娘，戰車少女那類
諗唔到仲有邊d角色用軍帽

Too late

[img]

出左喇

印象中marvel系土人
除咗thor loki（因為要追加配件）
係冇再版過

9成係子安拉二了

mark 50都有

大家早晨

即刻再販係因為出DX？

可能係
我自己覺得紅藍未必有再販既機會
雖然又真係好難講

拉二

書記！！！！！！！！！！

我好興奮啊！！！！！

想要39同迅龍女獵人

唔夠位擺啊屌

仲有雷狼龍裝出緊

終於有善逸

唔買男人

小新

隻鷹眼好似一般般

高木同學

鬼滅就預咗排住隊出啦

究竟沖田得罪fgo定奸笑

迪士尼

吹左兩個鐘負兩度既海風，凍到牙都震埋，抵返曬

浴衣好正

個盒好靚

睇心口似女
但裝似男裝
希望會有女裝面罩

雪搓陰啲包裝年年都有驚喜

不了，迪士尼屌你老母

露營芝麻分開出架綿羊

應該無得單買綿羊，硬食多隻本體

可能依度得巴打你咁鍾意黏土娃
現場係咪好正

幾好除左大家要坐地下食狗飯

我都有黑saber 同黑貞

wa 正 小新

善逸、伊之助、小新都想要

土人真係好吸引明明唔想買萊沙pvc都會想買土人

沖田大失敗

快啲出nobu

今次沖田有figma化決定啦,應該就快有土人

三玖

反而今次fate土人唔多

1盒雪初咁少

4盒喎清

真主角唔係四葉

做咩仲出三玖先？？？

但唔係新撰組衫

咁勇呀， 出左旺孤？

兩個禮拜冇行信和
睇下有乜新野

開電腦先見到莉莉絲黏土人

BB同櫻呢

啲土人愈嚟愈貴
由285蚊上到依家340...

夠啦，留返比需要既毒撚
btw more set2賣得快過雪搓陰

隻黑saber同黑貞黏土好多人影相，而我就係隔離J エミリ同アリス

搵人開新post